試當真謝票場有吳Kayan勁正

商業味太重

1:14:40 校車捐凳底KKC有講過